《全級六十幾人 得七個出返嚟》

是咁的 因爲小弟面對DSE 所以唔知幾時會出到一篇 所以有興趣嘅巴打可以耐心等一等或者幫小弟推一推

0序

時光飛逝,這麼快就中六了,臨近DSE,當然要拼盡全力地溫書。有人提議不如在拼盡全力溫書之前的study leave舉辦一次最後的級會活動,當作是搏命前最後放鬆一下。之所以選擇在study leave舉行,最大的原因不外乎是想避開人流,讓大家可以好好享受這個活動。很快,除了一些從來都不會出席活動的人外,所有人都同意出席,最後大家決定去度假村舉辦一個三夜兩日的宿營活動,並且決定在今個星期五舉行。十分幸運的是,當日只有我們租用營地,大家都非常雀躍地提出活動,又買了很多物資,希望大家有一個完美的集體活動作爲回憶,而且這一次我們不再依靠學校舉辦活動。而是沒有任何老師,只有我們一班學生舉行。
活動當日中午，一眾班會主席——A班曾禮賢、B班馮俊榮 、C班陳樂欣、D班馮國輝提前到達元朗大棠的集合地點，而其他人亦開始陸陸續續地抵達。入camp之前各班會主席就開始點人數，結果發現許樂軒、陳美雪、陳卓仁、曾梓熙仍未出現。班會主席只好聯絡他們在那裏。一向遲到的曾梓熙剛剛起牀，陳卓仁就等他的爸爸出門口再過來，而許樂軒就和陳美雪一起過來。就這樣，所有人就開始一邊玩一邊進去營舍,而在這個時候,有誰能猜得到,我們全級六十多人,最後能夠出來的,只得七個......

隔行得唔得 睇到好辛苦

okok

0序

時光飛逝,這麼快就中六了,臨近DSE,當然要拼盡全力地溫書。有人提議不如在拼盡全力溫書之前的study leave舉辦一次最後的級會活動,當作是搏命前最後放鬆一下。
之所以選擇在study leave舉行,最大的原因不外乎是想避開人流,讓大家可以好好享受這個活動。很快,除了一些從來都不會出席活動的人外,所有人都同意出席,最後大家決定去度假村舉辦一個三夜兩日的宿營活動,並且決定在今個星期五舉行。
十分幸運的是,當日只有我們租用營地,大家都非常雀躍地提出活動,又買了很多物資,希望大家有一個完美的集體活動作爲回憶,而且這一次我們不再依靠學校舉辦活動。而是沒有任何老師,只有我們一班學生舉行。
活動當日中午，一眾班會主席——A班曾禮賢、B班馮俊榮 、C班陳樂欣、D班馮國輝提前到達元朗大棠的集合地點，而其他人亦開始陸陸續續地抵達。入camp之前各班會主席就開始點人數，結果發現許樂軒、陳美雪、陳卓仁、曾梓熙仍未出現。
班會主席只好聯絡他們在那裏。一向遲到的曾梓熙剛剛起牀，陳卓仁就等他的爸爸出門口再過來，而許樂軒就和陳美雪一起過來。就這樣，所有人就開始一邊玩一邊進去營舍,而在這個時候,有誰能猜得到,我們全級六十多人,最後能夠出來的,只得七個......

0序

時光飛逝,這麼快就中六了,臨近DSE,當然要拼盡全力地溫書。有人提議不如在拼盡全力溫書之前的study leave舉辦一次最後的級會活動,當作是搏命前最後放鬆一下。

之所以選擇在study leave舉行,最大的原因不外乎是想避開人流,讓大家可以好好享受這個活動。很快,除了一些從來都不會出席活動的人外,所有人都同意出席,最後大家決定去度假村舉辦一個三夜兩日的宿營活動,並且決定在今個星期五舉行。

十分幸運的是,當日只有我們租用營地,大家都非常雀躍地提出活動,又買了很多物資,希望大家有一個完美的集體活動作爲回憶,而且這一次我們不再依靠學校舉辦活動。而是沒有任何老師,只有我們一班學生舉行。

活動當日中午，一眾班會主席——A班曾禮賢、B班馮俊榮 、C班陳樂欣、D班馮國輝提前到達元朗大棠的集合地點，而其他人亦開始陸陸續續地抵達。入camp之前各班會主席就開始點人數，結果發現許樂軒、陳美雪、陳卓仁、曾梓熙仍未出現。

班會主席只好聯絡他們在那裏。一向遲到的曾梓熙剛剛起牀，陳卓仁就等他的爸爸出門口再過來，而許樂軒就和陳美雪一起過來。就這樣，所有人就開始一邊玩一邊進去營舍,而在這個時候,有誰能猜得到,我們全級六十多人,最後能夠出來的,只得七個......

咁樣會唔會好啲

Lm

01

到達到營地的行政樓後，管理員帶着所有人走了一圈營舍。我們住在營舍B，營舍背後是一片密不透風的樹林，而營舍前面是一條馬路，馬路中間有一個環形的花圃。出了營舍門口，右手邊是中央食堂以及小食部，路程大概10分鐘。營地中還有射箭場、泳池、體藝館、公園等設施。
管理員在介紹過程中全程板著口面，最後極度嚴肅警戒地眾人夜晚不要周圍走，不要嘈到別人。但是一群血氣方剛的年輕人，又怎麼會聽從他的說話呢？！所有人放低物品後就開始去公園玩遊戲。有部分具活動經驗的人作為工作人員，所有人以班作爲一組，四班開始一齊玩runningman 。一如綜藝中的runningman，參加者要完成一些指定任務，之後再互撕名牌，大家都十分享受這個遊戲。

眾人一同玩到黃昏，曾禮賢見許樂軒四人仍未到達，再次whatsapp許樂軒。真他媽的巧合，四個人竟然乘搭同一部輕鐵過來。作為A班主席的曾禮賢就whatsapp許樂軒：「遲到啊同學！請飲嘢啊！」許樂軒：「sor啊，我地黎緊啦，入到黎都夜晚，你地入camp先啦。」曾禮賢：「好啦！你地識路架下話？」許樂軒：「得啦,我地識路。」曾禮賢：「咁好啦，你地到時小心啲啊，始終你地過到黎都夜晚。」許樂軒：「okok 。」

看見了他們的回覆大家都放心下來,而大家的肚子都開始餓了，我們就去中央食堂吃晚飯。當一行人去到食堂時，門是緊閉的，但在窗中仍然可以看見裏面開了燈。李曉辰挑釁黃文賓道：「點撚樣啊，關撚咗門嘅,唔撚比我地食野吖？」黃文賓說：「係囉,點撚樣啊。」李曉辰扭了開門鎖: 「屌，冇鎖嘅，直接入去啦！」背後的人附和道：「係囉係囉！」兩人一同踢開大門，裏面一片寧靜。周國衡和黎子鋒開口道：「咁靜嘅？係咪食堂嚟架。」突然一股陰風吹過，眾人步入食堂，感到一股惡寒，不禁打一個冷顫。有人說：「你地係咪講錯野啊？」衆人一起笑着地跳過了這個話題。

進入食堂，飯菜一早已經擺放在飯桌上，就連湯也一人一碗的分配好，但奇怪的竟是沒有一個工作人員在場，大家都不敢輕舉妄動。突然,後方傳來一把聲音「你地咁快到嘅？」站在最後的孔志衡扭頭，原來是管理員。管理員笑着道：「我仲諗住計好時間開門比你地添，唔緊要啦，你地開到門就得啦。」說完他就轉身離開了,他在離開時用僅有自己聽到的聲音說了一句：「我記得我鎖好門架，咩事啊？」在晚餐中大家仍然討論着剛才遊戲中的場面，說着誰沒有做事,誰玩遊戲時不認真等,很明顯的,大家對勝負都有一份莫名的執著。

很快,大家都吃飽了，有人說：「好攰啊，不如翻營舍抖下再出嚟玩啦。」「好啊，呢度咁熱，翻去歎下冷氣先啦。」不過話是這樣說,在這種天氣,大家回到營舍後，又怎麼會再出來玩呢？就這樣，大家決定在洗完澡後在男生住的營舍集合繼續玩。

出到呢到先